[NS]Pokemon劍盾討論區#129 甲賀王牌、卡噗金剛猩、脆皮狙擊手

踩中左1001鳩作個標題，唔好見怪

點解有1002

我都唔知，我明明應該係1000黎
刷新左幾次就見到自己係1001

夢特水主既作用淨係用黎counter火主

單打草鋼好似直接變垃圾
依家十場有九場有火主
我改用超壞星算

火主:其實我有意念頭錘

好似得6%有根據數據
我覺得點都好過草鋼，真係用唔到
依家對方出嘅三隻都差唔多肯定有一隻火主

其實搞到單打對戰好悶不過今日遇到個唔配命玉配木子果都幾特別之後俾佢一穿三

有冇人有友友球綠毛蟲

最常做法係咪生到5iv再用皇冠? 除非我玩trick room

皇冠多數生到閃先會用
唔係隻隻都需要6v

唉我跟住smogon個網話咩stat要高黎砌
希望方向正確

除非你玩雙攻，如果唔係物攻特攻是但一樣都得

如果我玩正常 是咪速愈高愈好
同埋你指物攻特攻是但一樣唔係最好?

睇寵同戰術一般情況下快過對手出招自然有優勢
但有啲戰術係要慢先玩到例如trick room、後手接力

明白

請問夢特鯉魚龍係邊度出？

呢個係紅光入面鯉龍出現率比較高既

紫光最高就呢個

因為你上網睇配招，好多只配特攻物攻技是但一樣
咁你追求依兩樣都雙v其實無用

不過smogon配招多數係for單打，除非簡double XX/vgc XX嚟睇先係雙打
所以你見到佢耿鬼會多數配sludge wave呢類威力高過sludge bomb但係雙打會打埋自己友既招

而且佢d努力值，性格，配招個假想敵會係佢自己分既tier入面，同你game打rating既pkm使用率唔同
如果你睇嗰隻係pu tier呢d就留意翻佢suggest 畀你d配置係嚟打d 同樣使用率低到跌落pu既稀有野，因為個tier唔用得熱門d既寵，個特殊環境令到某一班寵喺嗰個tier入面使用率較高，令到佢會同隻野配到咁樣樣嚟counter，比較圍威喂，你用嚟打官方既比賽，規則環境同限制唔同，可能要改

大家估我幾隻先出到夢閃水主
Now已1300

第3000隻出普特閃

我一早有普閃

嚟緊三隻都會係

唔數住生咗幾多會唔會開心d

好耐之前買咗擴充包，係咪6月17果日更新隻game就玩到

咁惡毒？

係掛，第一次出DLC無人知

再嘈五隻

打rank見到隻烈焰虎，點解會咁😅

伽勒爾出世就可以用

其他地區形態用唔用得

可以
同樣先係伽勒爾出世
例如用到冰九尾，但用唔到Alola雷超

你大我阿？

用阿羅拉雷超帶不變石都生唔到可以進做阿羅拉雷超？
姐係毒氣丸個啲basic一樣既都唔得

Alola雷超要係Alola地區用雷之石進化，所以係特別例子
原版毒氣雙子我記得係可以整到出黎

點做

以家好似係要第一階已經係地區型態先可以用到

咁我應該係記錯

火主學電球極巨閃電Counter到用完極巨飛衝的火主

佢用完極巨飛快過你架喎

我打雙打 風妖精開順風
暫時對火主我都係硬碰硬咁打

咁係風妖精counter火主

唔配滿速咪得

可唔可以一招秒先？如果唔係都係死先過佢
沼王超壞星磨到佢仆街都得
上網見人用一血巾配雙倍奉還都係穩殺

計下再答你

沼王唔係會被火主兩腳踢死咩

打到rank 9 卡住咗

孵多咗啲5v/6v (夢球，月球，友球）夢特伊貝準備放生，有無巴打想要？

有🤩

五成勝率夠上到大師

要月球同友球

而家得閒？
仲有速度球種，不過無夢特，要唔要埋？

8點ok嗎？
你有冇野要我狩獵球毒薔薇同火蔥鴨、月球月石都有多

無乜嘢想要
是但過啲嘢嚟就ok

我ok再搵巴打

暫時發現有27隻新球種

今晚無街行打下機算
有無人今晚打機

我三重球都想要

想要夢球及友球伊貝

免費送?

巴打我ok了

月球同友球？
是咪換啲嘢過嚟就得

係，要埋速球

ok

唔該曬巴打

幾點ok?

10分鐘後

如果可以我想要其他球種嘅外籍伊貝
但無嘅都無所謂
是但換啲嘢過嚟

一陣間我食飯
9 點ok?

4p any

2

又咁早

Ok, thx巴打

原始人最近先玩翻日月，想幫隻鬼斯通進化做耿鬼
有無巴絲可以幫幫原始人

會唔會4隻火主同場

我都要進化耿鬼

拒絕用公廁廚

全威嚇隊

今日有台？

最近見有DLC玩返
發覺好多舊寵解禁

有無手足有多既蛋餘
想要夢特火喵、夢特球球海獅
用XL糖、銀冠換

琴晚開場即減3級攻

你要個幾隻好似解禁左幾個月
有夢特球球多餘你銀冠有多？

係呀巴打
之前都係單機一周目
我最近先回鍋買NSO
我有10個左右銀冠同究極球夢特稚山雀
有無性趣呀

巴打有無興趣互相進

9:00

Ub雀有興趣而家換？

新手係咪都join 得？

歡迎

一陣入黎一齊打下

有台爽4P

係咪入你個直播到留言唔識

算係唯一拎得出手既野
因為夢特鋼鴉係我主力

其實仲有大量柑果空球
巴打有性趣就
PW: 3971 ID: 傑森

仲有冇冷門啲既球種
我而家連換左隻海獅比你先

入黎吹水 無咩規定
放密碼自己入

有蛋餘:
沉重球6V 鋁鋼龍
沉重球6V 普特螺釘地鼠
甜蜜球5V 普特/夢特 拉魯拉絲

可以馬上生:
友友球
甜冷美后
風妖精
白薘薘

多餘既就有
蛋閃甜蜜球夢特迷布莉姆
蛋閃沉重球 鬼劍

想要友友球甜山竹
蛋餘
狩獵球：毒薔薇、火蔥鴨（關都形態），普特
月亮球：櫻花兒、月石、莫魯貝可、稚山雀

剛剛先睇到宜家searching

馬上生
照舊 3971
友友球甜竹
特性遲鈍-> 女王威嚴

?

你要邊隻？
我同人打緊，打完搵你

唔使啦

友球得返5V 普特要唔要？

係咪17號就玩得?

咁我淨係要月球得啦

DLC1係

幾點開波？

唔換？定唔洗生？

-1

對柑果空球有興趣
1空波換4隻寵有興趣嗎

Join

３９７１ 來吧巴打
比粒糖得啦

好似撞左
換pw 1971

Thx 巴打

兩大毒瘤兔仔同貝貝龍好難打

我都有空柑果UB夢球多不過我想要既大部分係無簽證既夢特種, 夾埋30隻左右, 可唔可以一部分喺switch home開轉移code畀你個bank過比我

1空波換2隻寵都得

DLC未到 希望幾日開曬圖鑑 之後安心玩DLC

直播生蛋

睇你生1500隻
幫助睡眠

有冇4p

怪力要點打
爆肌兄弟差佢
要打超極巨？

比隻你？

我想自己生
好想ff咁
鐘意自己名

好似ff咁

無心情4p了

生多25箱都無就放棄
生木主

生到了
HA水主

是咪4p

有咁多無簽證既夢特寵咩

呢排有活動吧
但好似盾版先有？

CLS

你去咗捉火蟲唔叫

我入街場咋

媽我得咗
2330最睇下有冇人打4p 我做少少野先

4P_1

btw大量5v0a HA水主 有冇人要？

我要

要隻

2335-2340再上來派 等我準備下

我想要

想打
2

聽日先攞
有啲眼訓了

想要一隻公既
XL糖換得唔得

3

forever-1

我打

齊人 1907

連緊

冇人?

怪味巴on左未

等我一陣

改個PW?

咁你得你開

換個pw好冇

換啦,F5緊

2763

係咪唔齊人

F5已爛

怪味花又唔見左

屌我部電腦連唔到wife

完
咁我準備訓覺

你搞掂再開

得啦而家

ok now gogogo

連緊2763

冇反應喎

+1

一係你地轉pw

4p

美漫巴連緊？

去台到

yes

立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸立方獸
原諒我吧

改晒你D妙蛙花佢

講真melo有咩問題？

我覺得冇問題可能咁岩講到燒埋你啫

今次又係生左500?

打rank個個都係高手出乜隊都俾人捉曬路

用冷門啲出其不意

佢差唔多齊呀，我差30隻左右，淨係1至5代化石都3分1啦

而家晴隊除左老噴仲有咩火系打手

空間晴有煤炭龜

龜我惗住用黎做放晴手仲有冇

應該無了
常見火系唔計上面兩隻都係得狗貓兔爐炭，最多加多隻九尾，九尾拎黎放晴，其餘都唔依賴晴天。

cut寵害人不淺

不過其實晴隊既火系一路都係噴+龜撐住
以前有Mega就用Y噴，根本唔會用Mega黑魯加

放晴手唔可以打埋㗎咩

我sm時代係用m黑狗做主力

惗住努力分曬比耐久

已經慳返速努力值點解唔投資啲落特攻？
隻龜唔攻又無咩做到，唔通放鬼火咩

一般係咪大地之力/熱風/哈欠

但正路都係Y噴自己開晴天自己打，又有順風，善用曬個Mega位
相比之下黑魯加就失色好多。

噴火/熱風/(大地力/陽光烈焰/保護)，大多數係咁

我唔中意噴呢啲廚寵中意鑽研冷門野，發現選擇都唔係好多

兩招火？

滿血噴火，少血熱風

明白曬

冷門試下晴天力量電傘蜥 力度就有 但好脆皮

劍盾有咩

galar no. 319

呢隻有冇球種的

我有fast ball, 岩唔岩洗

好，你幾時得

今晚比你

好感謝FF

夢球UB球為佳

太遲 我所有寵上晒home了

咁月，夢球 爆焰龜
夢球 橡實果
夢球 沼王
夢球夢特熔蟻獸
月球 掘掘兔

用兩個空波換得唔得

加埋等球 太陽岩同月石

今個禮拜比你

有咩波選 想要夢/究極

又拎我啲貨派街

電蜥當初係你比我架咩
太耐唔記得左

唔係都當係

我都有一半係自己用空波捉架

浪費 所有空波應該萬眾合歸於我身上

冇記錯係廢up

竟然花名你記得
我太忘恩負義了

兩隻球都有的
你得閒就叫我吧

廢up果隻都係出自我手

打手: 火版達摩, 奇異花都係核心

狒狒都係唔依賴晴天
奇異花唔係火系打手

雖然唔係依賴, 但狒狒係晴隊最強的火物攻手。
至於奇異花, 就係煤炭龜的最佳拍擋。

不過晴隊在劍盾雙打黎講真係好輸蝕

唔知DLC係咪淨係整到7粒圓柑球，夢同UB球無其他方式入手呢

佢係火系輸出最高物攻手之一，但有無晴天對佢黎講根本無乜大影響。
晴隊以前勁都係因為Y噴，自帶晴天+159特攻種族+熱風，一出場就可以極大威力AOE打人，同埋可以開順風。當時所謂既晴隊分分鐘只係得Y噴一條友，隊友可能都係地狗紙劍鰭鰭個D。
奇異花都係因為今代速度機制改左先多人用。

咁每樣1粒

有無人有夢特鯉魚龍，可拎5v 鬼龍交換

唔會掛我諗連狩獵同競賽都可能有npc賣
或者夢球可能係嗰個pokemon sleep連動都唔定

晴天達摩玩浪漫 +S晴頭巾火推指數去到101088
黎到依個位大部分DX等倍都可以一發車死

不過就冇然後了

唔知隻機械古月鳥合野係點玩法呢

印象中係廢up以為呢隻之前冇球種所以自己捉左，你仲話佢晒左粒波

狩獵同競賽都有得賣我棄game

你講起我又有印象
點解你會記得

你仲有master ball全套未完成

你唔好講埋配佈球

唔使理我

犀利過小氣簿

痴線佬你好

飛花地位不保

今晚如果打4p(小栗/ff開台
我就用*如果Red出生在伽勒爾*隊
隊員:
初代火主->八代火主
初代水主->八代水主
初代木主->八代木主
初代電鼠->八代電鼠
貪食的卡比獸->藏飽栗鼠
背背龍->????

化石魚

呢隻未有閃

生錯水主性格
以為官方果隻係膽小
練完先發現官方畀果隻係內斂
再生過定內斂都有用
速度慢過火主好似唔得
而家係咪得極巨水流多龍可以完剋火主

面對面大把野打得贏火主啦
問題係早一turn極巨飛boost左 後出咩都冇用

我係打算鬼龍極巨化食突襲唔死
弱點保險水炮射死佢

如果單打 火主打鬼龍正確做法係 極飛>極飛

背背龍-＞鋼鎧鴉
交通工具

明明有得改性格

你今晚開台？

就係諗緊速定攻緊要

岩岩放工
會開

咁脆皮梗係速重要

我呢輪輸貼地排名輸到無得跌

貝貝龍來了

沒收!

Anyway, 有冇4P?

請問烈焰皇牌可以點學突襲？

蛋技

呢堆同火主同蛋群寵又識突襲既
簡隻男既學突襲，同女既火主生蛋
d蛋一出世就識突襲
識突襲既火主都會遺傳到招式

FF在嗎

Thank you

普通一隻夢特鯉魚王，唔一定高v介唔介意
求其一隻街邊寵換就得

FF而家得唔得閒

I LOVE 仆街MON

可以呀，感激你

依家方便嗎？

joule
你個game 名?

Mateo

另外，厚面皮一問巴打有無夢特 羊羊？🙇🏾

頭先4P緊
依家？0678

好夢係咪要莫魯貝可

夢特毛辮羊未開放，不幸trade到即刻放生

多謝巴打🙇🏾🙇🏾🙇🏾

落一落街先

ys

0699

live end?

你ok叫我

台主支MIC收左皮,關左台

有冇腹鼓栗鼠

0678?

你仲有冇咩要？

拍手木主
突襲火主

拍手依d雙打招冇

咁我自己生

on緊

而家連

冇腹古？

send錯左

好似係倉 遲少少再比你
比返隻蜥我先

sor
btw 你冇遺晒先生閃架咩

冇
加上隻鼠係raid的

感激

有了 再連0678

Ty

仲有冇4p

-2

我已經整齊四遺夢特三主

5v+6v百變生左成箱都生唔到對頂5v對性格

*特性

渣ga

新手想問下，
岩岩街場見到水箭龜

同人打完變成咁。。。。點算

唔好save

導咗個FD訂隻肥鴨

月亮球x999

想問木主係咪爽朗> 固執?

好似固執配背心都幾勁...唔一定要爽朗?

你問得都唔多會理
水箭龜都冇活動
明顯係改獸你都打
其實都唔使再講咗多

認真 我想要

但都係加十蚊方便啲

咁可能人地真係以為有水箭龜打呢

你係咪可以收空波換球種？

猩猩固執會比較好
火主要極速係因為佢太薄
所以先要搶速打先手
猩猩夠坦，唔使點加速都得

係 但我老了手腳慢 唔好比太多單我

有冇list1波換幾隻
定係等你得閒先

遊戲常規冇得捉嘅
正常都要等活動啦
仲要水箭龜連no.都冇
而活動Den打緊咩係有得睇
再加上裝勵咁過火
都唔使討論就知係改獸
頭Po已經講左唔好討論修改

夢波究極波 1換4
其他圓柑 1換3

唔好選無簽證果啲

或者1換1我缺嘅UB都得

人地都係問下咁樣點算點處理姐
新手都未必真係知邊啲寵係有得捉邊啲無
問下點處理而唔係繼續討論落去我覺得可以接受

想問點解我次次用pokemon home
一入都會彈error code 400 detail code 8807
我睇上網叫人清除資料再黎 但係次次咁好煩...

其實用魔法交換會唔會換到改獸嘅後代？
我魔法交換換到隻6v 夢球英國伊貝，用咗嚟生閃光
而家驚驚地

改獸後代除非好明顯(eg非法球種/非法遺傳)否則一般唔會有事
同埋6v夢球英國伊貝係合法的，點解覺得係改驚咪唔好用黎打online

我要對對自己有幾多波同邊隻有簽證先聽日再比單你
DLC出場個啲接唔接?

如果問下啲新手今期打咩
我相信大半都答唔出甚至唔知巢係有活動

DLC出果期要同個市鬥快搶新寵換

唔好話新手

如果meme同燈塔唔講我都唔知

雖然game內有raid活動通告但我一般都係睇燈塔page講先知有活動

因為驚我隻閃光伊貝俾人bam

meme除咗2月嗰期都冇提過

除左兩隻神獸之外有新寵咩

應該想比人ban

btw我漏咗講太陽珊瑚配布
希望我聽日記得

我嗰隻孵出嚟㗎，仲要孵咗成千隻先出嚟，點知係普特，錯撚埋球種

冇事嘅

暫時有27隻新球種

長藤怪 x1
咕妞妞 x1
索羅亞 x1
爆炸頭水牛x9
幾何雪花 x9
小箭雀 x2
熊貓 x1
毒龍 x1
咚咚鼠 x1
岩狗狗 x1

未計兩隻新功夫熊貓

好想要咚咚鼠球種

見到999我都知係改 同埋入到去先知水箭龜
新手想問下點處理姐
唔好意思唔知可以load game，得罪哂

隻水主廢能到

用冰錐囉

更新完得水主入唔到top mata
睇官方數據 得7代水主 同美納斯 叫做係比較好嘅solution去counter火主
多龍同火主玩到條速度線離曬譜
風妖精又再係meta 出現返
Tr隊都應該可以話收曬皮

要聚到氣先有得打
替身流 濁流激流可能仲好用

想問你用咩網check mata嫁

岩岩新玩想乞寵

岩岩爆機
跪求有盾版既巴打可以送我一隻 樂天河童
0V/乜性格都得

新玩應該首先要享受下爆機過程吧

メロメロドラパルト出した試合(=相手のパーティに♂エースバーンがいた試合)エースバーンをハメて全勝

@蕉 已經有人開發緊用melo鬼龍打火主

撞中同性咪含撚

火主始終7:1
7/8(或以上)機會唔會含撚

每季都用戲空隊 理撚得你幾快

我半年前已經玩緊

TR 隊應該唔會收皮住，雙打黎講只要有好的策略仍然好屈機囉

睇短褲小子YouTube
好壞星可以完克自由王牌
黑霧+自我再生 道具帶黑色污泥

短褲小子
思念頭鎚呢 頂唔頂到兩發先

單打

咁雙打我又唔覺要特登做王牌既對策
係單打一定要諗

唔係頂唔頂到嘅問題
係好壞星行唔行動到嘅問題

其實我諗緊拎返大腸珊瑚試下
有鬼火有吸 王者好難打得入
除非佢燒極巨惡

就算係強化接力都仲有黑霧
王牌對住珊瑚有冇得贏

極巨惡霸好常見，因為王者通常會帶突襲...

問題下珊瑚頂唔頂到2-3下惡霸...

你有吸嘛 頂1下 回1下 頂過個極巨 佢就冇打點了

就算真係大腸死左你逼佢燒晒3 turn極巨都算有賺

係時候回坑了

我見好似已經sold out

隔一陣又會有得撳

唔洗咁介懷

依度隨時都歡迎新手伸手

利申 真新

過咗兩年你隻潛水波水主都未合法

話說3主夢特有咩評價？ 63 同64

就咁睇火主同草主好似唔錯 但草主個定位唔知點好

強化版bulu

我覺得bulu勁少少

草主有下馬威

但裝埋protect就得番兩個位

背心 火貓流

草主有fake out仲唔使食四倍毒

Bulu力度大d
同埋有岩招打飛行
草主對住識飛既基本毫無辦法

me單打撚
而且bulu邊打邊補耐久都高d

bulu 係神獸，好多大賽唔用得

所以草主算好正!

bulu學到play rough嘅話 當年佢就唔洗比人bully

變tapu bululy

有得當地捉bulu就用得

封面神先唔比用

bulu只係2級神，非神戰都可以用。

咩大賽唔用得bulu?

I see...好少用神。所以唔知添...不過好期待草主招滑梯

唔知DLC2有冇

以為你講活力珊瑚

2級神如3神鳥及卡噗系列應該用得...

個隻算啦 4P用完一次都雪藏左

63會唔會冇咁易死

有都2021規了

我用koko 電啄仲好

邊隻係活力珊瑚???

魔靈珊瑚?

拎去打rating係自殺
要搵巴打同我試

普通個隻太陽珊瑚，特性活力

冇人記得我了

無力珊瑚

可能用黎剋自由火主岩岩好呢水岩版鐵蟻
不過火主一般會帶格技

冇力？
活力命玉諸刃攻擊招數51333
大力過你火主飛膝踢呀

計左下DX左好似有機會頂到火主飛膝
勉強有得打

依隻如果係再生力都叫做有得玩下...

63同64又係乜? sor 睇唔明

6揀3單打
6揀4雙打

再生力就不如用超壞星...

63單打6選3 64雙打6選4

竟然頂到
極攻滿hp/防？

對佢嘅印象得返唔記得邊隻野好鍾意食佢

遺招專用

滿HP就夠

不過只要火主都DX就點都係輸算吧啦

用左格招之後就抗岩

特登查左下，原來太陽珊瑚冇意念頭錘

細個以為佢配鏡子外衣會好勁

點知一發葉子飛刀都捱唔撚住

低種效值既極限

我覺得奉神犬可對付火主
鬼火加威嚇減火主攻
火主快過奉神犬轉屬可以出鬼火
對手防鬼火唔轉
就限制左火主轉屬
火主無岩 地 水攻擊
奉神犬唔怕火主
火主可轉飛 格 惡 超
奉神犬招有電 超 格 惡
理論上打到火主

火主有特攻地架 雖然虧d
怕就怕狀態果火主 兩下飛膝 雖然現環境少d但唔係冇
不過奉狗算唔錯 我都緊急生緊隻

咁火兔學習面都幾廣下
係咪得水主可以全面counter佢

如果講面對面就係
極飛完先掉水主上黎都係炮灰

有無耳機撚可以解釋下咩係LRGM

耳機壞撚咗 直播要用LRGM先出聲 有無介紹

用草泥馬或鯉魚龍counter火主o唔ok?

一血巾破殼鐵甲貝可唔可以秒翻火主

都係個句 要面對面解火主 大把方法
但要後出解到先係完美解

唔極巨有Sucker Punch
極巨左既話+2速鐵甲貝係慢過+1速火主

依家個個隔離配隻剪刀斷頭台防威嚇

極飛+惡意追擊呢個Combo好撚屈

即係個插頭有3條黑色線果d頭？
利伸9up

最衰剪刀斷頭台暫時喺劍盾學唔到拍落啦....佢打63/64都好屈下

一惗起出完dlc一堆神獸橫行就頭都痕埋

咁點解有四個英文字

DLC2先有A神 仲有半年

sm時代就係因為ub同島神變公廁所冇打rank

重歸島神地狗懷抱

用兩個UB波換住你8隻先
公園球：綠毛蟲、毛毛蟲（毛球）、土居忍士
ＵＢ球：冰寶
速度球：電電蟲、太陽岩
狩獵球：蓮葉童子
愛心球：小刺蛋
要住咁多先全部要夢特

Haze是最好
強化型無解

一係用mmq撒嬌

想確認極巨戰一d野
以鋼鎧鴉為例，如果我想要超極巨同埋夢特，係咪無論紅光定紫光極巨戰，隻野都會100%可以超極巨化同埋機率性有夢特？
紅光紫光分別係咪只有個體值上紫光會高d?

謝謝

個體睇星數 紅紫冇分別
你捉個隻識gx就一定識gx

加防果撒嬌mmq
好似好唔錯

咩光都有可能有超極巨/夢特，個體值係睇幾多星
但紫光出夢特/有遺傳技既機率高啲
黎緊dlc可以飲湯將隻普通寵變成可以超極巨，所以應該唔急刷超極巨（不過你刷定都冇壞可能個道具好難拎）

加防果同畫皮唔會重覆左？

加皮係為左皮冇左後再頂多兩招嘛

遲下超極巨火主一腳踢唔踢得死

加防*

咁火主快過mmq
肯定一腳死

謝謝你同final fantasy回覆
之前仲傻下傻下響到刷紫光鋼鎧鴉刷左半日都唔出

皮冇左先會觸發加防果？
我以為加防果係比人打就會即刻食

哦明你問咩 會同時觸發

佢意思食無左皮都唔會比人秒 因為破皮果下加左防

冇野了以為係一次性招式減半個啲唔記得係升防

好似唔錯
單打可以AB
雙打可以HB tr

邊隻叫剪刀斷頭台
係咪講緊怪力鉗特性既巨鉗蟹？

秒殺黏龍個隻

毛毛蟲有簽證嘅咩

哦，XY聯盟果隻用一撃必殺用到好似必中技咁既屈機野

但我想講超極巨鋼鴉垃圾黎

不要再說了

記錯
咁要速度球夢特比卡超

法國自己都幾痴線 唔洗睇自己個list都知邊啲有/無簽證

我真係成日唔記得邊隻冇簽
我懷疑係因為兩代建模太似

有冇球種小呆獸
生完死神棺生佢

G小呆獸唔係得紅白咩

唔係任掉咩

原來係捉架？
我未捉

點會，乜波都有

Ub要唔要？

好

而家？4789
是但比隻球種我

On緊

頭先連到個斷左 係咪你黎

應該唔係

Btw低v錯性格的

謝謝

純粹追求完美d
打果時應該都唔會拎黎超極巨了

L | R | G | M
3條線

以為你9up
點知係真

點解我唔明

你拎起你3.5mm耳機個插頭望下

求婚

耿鬼戒指好有攻擊性

對女朋友使用無盡暗夜之誘惑

踏影唔比女朋友走

講粗口屌住走

咁要taunt定佢先得了

女朋友係惡系你點算

惡作劇之心

惡系食taunt 除非惡心

超能貓唔用惡心有咩價值

首先，紳士既超能貓係唔識嘲諷人既

踢

打rank預到殘血貝貝龍

我火主用踢倒打佢無效，我即場O左

我想知係咩原因

踢倒打極巨(重量：???)無效

點會裝踢倒 係裝都裝兩連踢啦

極巨Low Kick有100攻

高過飛膝踢喎

應該裝咩格鬥技？

二連踢
kick死血帶地鼠

psykick

有無河馬獸既剋制打法？

兩招內打佢唔死之後都輸左9成

魔法鏡

打草結太陽伊貝

個零月無玩
一連線見到堆極巨團戰係打蛋同神獸

又打一場rank,比霜奶仙+太陽珊瑚玩死

完全打唔入，一個吸，一個企定定玩冥想之後比佢秒左🤣🤣

弱弱問下大家有無多出來5V 0特攻的百變怪? 想要1隻生物攻手...感激

物攻手唔洗追0特攻

都係..不過想啲stat 靚仔啲..哈哈..強迫症發作

可能佢想瑪狃拉衝浪掛，但淨係為佢既話對項5v抽0特攻就得

好似仲有1招力量平分會有影響...不過其實都好少人用依招?

我隻壺壺落左
但你特攻愈低除2咪愈少

所以物攻手都係6v好

我都唔知自己講緊咩 當我冇講過

唔緊要...我pvp 都係半桶水..哈哈...

壺壺依隻又係好玩...佢做setter又係一流...可惜好少見人第8代用佢

有個蟲大師會用

用超壞星/ 毒打過去未得lor

好想見識下...蟲隊應該幾過癮。

今晚連返home未？

想要Code pm我

有冇巴打可以比勇士鷹同謎q比我

請問可唔可以乞球種
Beast Ball HA Mareanie, Beast Ball/Love Ball HA Togepi
可以比番個吉ball你

有冇人有5v 百變怪（特攻） 有火主夢特4V 連遺傳招sucker punch+high jump kick 交換

1換1點解你唔自己捉

賴得刷睇下有冇人有蛋餘

Lure ball好壞星要唔要？

係HA就得你想要番個吉ball定有冇其他野想要

有冇list即刻生比你

要執等等

被截糊

我有love ball小刺強

你幾時生我個8隻

得閒先 啱啱先港島走

生左了 是但比粒ball我
你得叫我

睇下有冇野岩使

有list了睇你想要ball定種

好似冇乜想要都係要波好啲，遲下再問內傷拎種
而家換得就on 0988

Beast Ball岩唔岩

好呀

thanks

You are welcome

內傷巴有冇球種list空白template

有無人有夢特西獅可以送比我生蛋

要波 夢球/究極球為佳

自己copy 完再del啦

聽日先搞

發現自己好少

新會然劍版 想要幼基拉斯 單首龍 心鱗寶 多龍梅西亞1級慢慢養

一圓柑空波換一隻ok?
ok叫我

新手唔太識

精靈球黎
你睇下手上有冇未用過嘅等級球 月亮球 沉重球 速度球 友友球 甜蜜球 誘餌球
呢度7種球，一個換一隻

奸到

我都覺得好過分

等睇頂爛市

做生意就係要開個價等人還架啦

Dlc1 有入境list未

等多一個星期啦

點樣交換吉波

搵隻寵帶住個波交換

波都係道具裝係身就得

巴哈有ard 50隻入境list

實體 DLC卡開賣唔使問 香港Eshop 專用
再唔係你今晚返屋企開下個盒睇下有冇DLC 卡係入面

係咪未比人屌鳩寶可夢

話說dlc係12號23點出？

有無人捉今集劍盾無極呢3隻用果9粒波

唔記得左FF粒UB球我仲未還

沉重盾

same,而家想用lure捉劍

無限大 UB
劍盾 夢球

每日關心內傷整好隻美錄梅塔未

我都hold住左隻唔知咩文4v0a0s百變未比你

咩dlc

未 懶得開go

究極劍盾

17號晚

柑果樹係17號出定下一輪dlc先有

從來冇講過有柑果樹

記錯

係6月16嘅2300 定 17號嘅2300

17

屌拿星以為16號2300

仲要等成個星期

等咗半年就係為咗果2個鐘都唔知有無嘅劇情

無既機會相當大

決定開埋招式動畫
拎返堆60幾lv嘅過關寵出黎直播磨夠2粒鐘

唔係掛 兩個鐘都冇？

DLC醉翁之意不在酒
唔係預過關派玩 而係俾對戰派有新環境玩

我為咗球種炸

以前都未捉過雪花同爆炸牛玩

有無巴絲打可以施捨隻女仔夢特霸王花畀我？ 0V都得 我打撚極都無

今集gen8果幾隻幾時先會開放埋夢特

開左啦喎

搵日問你拎返
自爆磁怪入左境我就要用

霸王花唔用普特葉綠素用夢特孢子係咩玩法

打算人地打我都有機會令佢中狀態

利申: 新手玩家

咁不如晴天高速催眠算啦

我打算用佢嚟做攻擊手

人地唔玩晴隊得唔得呀

霸王花做攻多數都係晴天葉綠素速度double咁打
你玩單打定雙打？

主要係如果你想毒既時候唔小心麻
或者你想眠既時候唔小心麻毒 就好麻煩
不過如果唔考慮天氣又有d運既都用得過既

其實3種狀態都有用 不過係怕佢打我不停轉狀態就好on9

唔玩晴隊咁就無乜理由用霸王花，當然如果係真愛就唔洗理我。

狀態唔會轉
中左毒就唔會麻痺

唔會架食左邊個狀態就邊個
的確3種狀態都有用 我意思係當你主動用眠粉或者劇毒既時候 因為你慢過佢所以胞子發動然後佢中左麻痺/普通毒 某程度上會令你gameplan崩潰(坦上左麻痺用唔到毒殺or想眠人但佢中毒所以之後強化清隊等)
單打上怕依個風險所以即使未必發動到都寧願用葉綠素

如果你隻花係全攻型，加招種子咁唔會落毒眠 咁胞子不失為個好選擇

電狗狐狸果啲都未開

你係咪講緊我隻煩膠菇

個隻我用托雨盤
眠唔到就jm9

0678 留tn 拎左先

明白曬 我聽完你地咁講

假設我葉綠素 配招用
終極吸取
月亮之力
污泥波
晴天

你地覺得咁配有無問題 我係打算用嚟做全攻手

Tn係咩？

trainer name
怕比錯人

光時

既然都晴天就用陽光烈焰代替終極吸取啦
同埋一般應該唔會自己開晴天？單打我唔係好識

其實我有諗過好無配晴天 其實可以極巨化開天氣

而終極吸取係打算拎一招嚟回血 用嚟保命

巴打有無話要咩？

當高速移動用 其實冇咩問題

垃圾得了

誘月劍
速等盾
夢ub毒

極巨化點開 唔識火招架喎

用上一隻寵開 跟著落霸王花

咁你都係直接用花開大晴天啦，仲唔洗送一回合比佢

咁不如用九尾或者煤炭龜放晴
其實我覺得你咁配發揮唔到霸王花長處 佢特攻得100 做打手其實係唔合格
反而變化技先係優勢： 吸收力量、眠粉、必中劇毒、寄生樹種子等
放棄變化技換黎做廣範圍攻手既得益唔覺得太大

而且同有大地之力剋鋼火既奇異花比
霸王花攻手上有咩優勝之處？

每樣兩隻

明白 咁等我再研究吓先 不過做打手 通常要幾多先叫合格？

Ub劍

捉到天光

唔係0s
哭能咗

下隻:
木木
小呆

其實唔難
催眠+背打 一下 唔得之後off 再黎
用左兩粒鐘多啲就搞掂

其實我又講得太過 100都叫做合格既
不過通常會配有強化特性或者帶命玉以防輸出唔夠
舉d常見例子 鯉魚龍物攻125 龍頭地鼠物攻135 波克飛機特攻120
鬼龍物攻120特攻100

咁好似奇異花吸引啲 反正我有隻夢特奇異種子 練埋都無壞

夢球易捉好多，催眠狀態有加成

冇錯

有個好處 奇異花對手估到點玩 霸王花對手估唔到
情報優勢都唔可以忽視 反正就練黎試下先

結案 霸王花係垃圾

冇一隻精靈係垃圾

超能貓

以為講緊御三家

其實個dlc係為左比你班2019捉神獸

又湯你幾舊水

愛心魚依家連畀人偷心鱗既功能都無埋仲有咩用

性交遺技

未知圖騰

係連存在都冇埋

冇一隻精靈係垃圾，除左愛心魚、結草兒、霓虹魚、女王蜂、飄浮泡泡、........

霓虹魚好野黎

其實點生4v0a0s
我生到300隻都未出到一隻4v0a0s
P.s. 拎咗隻0a0s2v 加ff比我嗰隻4v0a0s去生
生左10箱 出咗閃都未有3v0a0s

點玩依隻真係未練過

個機率同出6v一樣之嘛

我擺入晴隊用，貪佢引水
浸水 劇毒 熱水 蜻蜓返
浸水用黎助攻隊友陽光烈焰/上毒

主要都係貪佢冇人用好少人知佢引水

佢生唔出
Btw你隻百變怪幾好生養 300都冇就出到閃

點解要0a

我都係你講先知

晴隊隻櫻花兒都幾勁

你係咪未見過佢同始源固拉多嘅痴撚線

防欺詐
我隻閃0a但唔係0s

如果佢係加特攻就好撚勁
可惜game freak表示 要平衡
But Oras時代配固拉多好勁的

大大隻垃圾

未我新手
Btw
有冇得睇返illegal夢球鬼劍打世界賽出處

佢有a-z?!,係收集撚收集目標之一

Jf巴多謝你隻面具

個個都剩係識垃圾海牛
我貪佢冷門做下水盾都唔差
不過而家冇得玩了

人地陀住啦master ball好值錢架

4p?

多謝你d閃

呢條魚幾靚，但真係好冷門

我就係覺得佢靚先鑽研下佢
點知真係有得玩作為一個盾有91速又有引水真係唔錯

好似朝早先有

17號7點，不過唔記得朝早定夜晚

8點 佢要等埋喵喵怪個配布完

朝早?

當然

呃9我

Wonder trade幾時先出一鍵接收好麻煩

放工down啱啱好

一次換哂10粒要5分鐘

個動畫長撚到

等睇大家一晚爆機齊圖鑑

幾時可以skip左個動畫，好哂時間

1分鐘就夠

孵蛋動畫都係

有冇台？

好夢台

個背景成日搞到我以為出閃

出閃反而會暗咗一下

比個機會ff上100sub

報個數先_1

我之前出左閃都唔知差啲換走左

2 all in FFTV

突發
FF100sub

@FF

FF TV 100 sub慶祝活動,輪超能喵大米

100 sub了！？
youtuber的第一步多謝大家

好吧 9點開場

我貢獻咗第99同第100個sub

輸左UNSUB返

Ching sick ball

ff遲到

開到幾點食完飯join

比粒究極球你

Ff直播播片

FFTV送出價值999個圓柑球既夢特閃超夢夢

Btw 星定方

左手交右手

兩代之前既野應該係星吧

你唔fix好個hkbn一世冇你份

聽日打去投訴

話說今日我個hkbn都廢左 suprise trade link trade都自動斷我線...

各位老闆，新手有野問，thanks~

我睇培育入門，講蛋群既時候，有樣野叫"水中(1)"。
想問問係咩來？thanks

蛋群水中有分 1,2,3
當3個獨立既群

內傷 IFung TV schedule

Week of Jun 17 Pokemon
Week of Jun 24 傳說對決
Week of Jul 07 PS4刀劍神域

同蛋群既精靈先可以生蛋(除左同萬能插百變怪之外)

你可以當係種族之類嘅嘢

佢用途係咩？
係咪除左符合乎蛋，就冇其他用途？

係 , 純粹for生蛋用

想問速度互換之後換寵係咪會回復原狀

係

咁換返出黎係咪兩隻一樣速

抽速

我研究緊速度互換弱保耐熱鋼鐘 對火主：
火主首先會火球鋼鐘 然後等倍耐保發動 鋼鐘速度互換
就會快過火主地震or極巨地
如果火主收走就秒對方一隻然後同後出火主抽速

直接空間好似仲簡單

都得
只係空間要搭隊友依隻唔洗搭/空間有時限

Btw melo鬼龍已經有片 真係估唔到會有實戰既一日

等睇同特攻鯉魚龍笑大人地個口user出現

對火主用輸電

單打
雙打送電我心中神技黎 15規我玩個陣都係用送電龍頭斑去打比賽
今代仲有比電蜥更高速既電狗
有興趣既巴打可以開發下

打左幾日 原來杖尾鱗甲龍都幾好用

物攻又得特攻又得強化又得直接打又得好多玩法

仲狙擊緊

周街都飛機好難用佢

同我隻三頭龍一樣4倍仙

冇玩一排點解火主變左主流

因為特性夠屈

出左夢特？要點拎？

想問點解火系要裝護目鏡?

防催眠

Lum Berry呢咁
如果係防催眠粉咁係咪唔關火系事
只係咁岩3隻火都係干擾型？

或者咁諗 催得眠都係草系 草系就係會想對剋自己既寵落眠 即係火系

當然佢咁鍾意防塵眼鏡係佢style

Lim Berry防一次狀態
但唔止可以防眠
眼鏡可以比非草系防粉類攻擊 eg 眠粉
喺Bo1冇察覺嘅情況下有機會呃到一招
只係佢咁啱都係火系帶

Pokemon Home

明明眼鏡擋埋風沙落冰永遠無人講

有諗過
可惜我想玩個玩法你已經玩緊

只想打死巴他蝶

玩緊但唔勁
依家既pool可能有更好既選擇

見過短褲用電狗單打帶電池，首發輸電

攞黎坦下 用火主出毒招射死佢

單打依招好弱下 對住大力d既對手成隻狗1/2都會被人打死

本來東京奧運出火兔夢特可以推熱潮
點知奧運延期 火兔照出 破壞生態

不過坦係咪卡比獸最好 又有得sleep 依家玩親 輸都係比人呵欠

我諗起 火主好似

想問三頭龍點剋制 今日比佢打死左

4倍仙

卡比獸通常都係夢特腹鼓黎攻好少見人帶sleep

咪撚做中國人呀 Hi

可能我低級 幾個都sleep

依家玩開厚脂肪物攻專/剩飯yawn

佢今日快過我隻飛機 咩料

雙打厚脂肪坦型應該多過夢特打鼓型

63/64?
感覺呢個組合好似返返去bw時代咁

真係咩我打rank高級球級見過幾次腹鼓型

64

本身種族值就輸比三頭龍
仲要三頭龍有一半係速專

四月個數據係咁，不過都係多少少左

自爆

自爆就係打鼓先會用？
好似貪佢極巨後高攻

63都冇人腹鼓啦
yawn一yawn比後面突破仲安定

真心咩記得打鼓極巨三月仲好紅

meta推移

有圖有真相 腹鼓排第10

見單打個使用率十年始一日
仲諗住應該仲有幾多人玩

自爆係物攻專一開波配三鬼轟呀！

5-6箱
不過又唔係0a又唔係0s

幾時開架? 完全唔知...

生過隻囉

都係呢幾日嘅事姐

點解可以咁快有閃....

5-6箱即係180隻就有....乜唔係平均每600隻左右先有1閃咩?

平均啫
1隻出又得，3000隻出又得

你都識講係平均啦，有早有遲一d都唔出奇啦

爆箱唔出又得

最近無咩點見過roy蛇留言

尋晚有打4p

但佢有打4P哦

蕉bot

咁啱見到

FFbot慢咁多

出現了

有無笑話

等緊你既單

Weekend先得閒生

想問dlc係咪有實體版買?

睇吓dlc出左佢咩料先
唔得先重生

想問下打團戰係咪好易有超極巨化?
尋日上網join街場團戰
好多都係超極巨化嘅
仲要打鋁鋼龍出閃
好似好容易咁

依家有event，所有超極巨塞入兩個event den到復刻

thx
正!
仲要隻隻都5V

加攻性格滿速6級巨炭山夠唔夠火兔快

得
3級已經夠

加攻28速快過鬼龍

讀佢火招再極岩打到佢仆街含家產

仆街 又多9隻球種

短褲小子隻隨風球都好勁

屌唔撚係盾菇呀

磨擦力

到底內傷可唔可以係DLC出前齊圖鑑?

借隻鋼幻黎啦

又唔係難整

要開go同叻糕 不了

Playpokemonhk是咪要執了？

冇人講4p
Pokemon已死

等開台

皇家4P -4

返usum玩？

留名等睇

齊寵有Z有MEGA

仲要冇刪寵
缺點只有起格仔

仲有垃圾圓廣可以直接連FRD唔洗入CODE

係叻糕捉好煩

試解釋劍盾不能重置努力值，可以食樹果減努力但不能種樹果是否弱智。

逼你打多D極巨戰儲樹果

屌部switch爛能咗

爛成點

有一面隻joycon sip 唔到入去（用好大力先得）
唔知幾時撞'咩'咗條軌道

人生第一部遊戲機 好心痛

Sorry for you

係咪ball換小刺強

唔好拎返佢出嚟咪得

過咗條養未？
未過拿拿臨整啦

有無4P 想開台

roy sir咁晏仲未訓？

唯有係咁

買咗2年
都唔知點搞
佢kick住咗

應該過咗
唯有買過隻啦

佢kick住only 應該不會買多部
希望可以鉗返好佢

有無人挑我66機

你開台？打住66先lo

gogoogogoog

我果部同你調轉 , 其中一邊卡唔實JC
所以喺屋企我用pro制打

我就係因為用pro掣打
拎走咗joycon
所以唔知幾時撞咩咗條邊

一定係迫害

見依排就出dlc玩返 唔知有冇tg/line群可加
想齊圖鑑刷色違 差劍版限定啲寵 冇朋友玩

依度冇群 大家都興推post講野

呢度問tg gp會比人屌的
我幫你頂住 巴打快啲走

我驚我都差幾多
廢事係咁洗版
私底下講會好啲

如果只係換寵一對一交換tg應該冇人有意見既

係咩
sorry大佬們 唔係好知規矩

同埋啱啱玩返
好多術語都唔係好明
想揾人指導下

你對戰定儲寵

我打單打咋 但係有時見人交換話換球個啲
唔明點樣可以交易道具

換球就將球裝係寵既身換出去
換球種就即係同人換特定波捉既怪

小心依到有個F字頭巴打奸商

FungI

原來有得放球落隻寵到

我主升啲寵用紀念球 其他都冇用過

同埋啲球到底點評價佢地啲價值？
因為我放係到又冇乜用 想換又驚俾人呃
好多問題 唔好意思

商品買到既球=冇價值
每打完一個道館都可以問精靈球男拎一個特殊球，個啲就大把人同你換

你地有冇咩想要 我都唔會用到

召喚內傷

我冇劃個堆都係值錢啲既球（部份叫柑果球/圓柑球）

咁個啲球係冇特別 純粹係鐘意個樣？

可以咁講同埋取得難度較高珍貴啲
呢到好多痴線佬只用呢啲球

M波都劃左

Gamefreak脫任了

以交換價值黎講m波真係唔算高
未用過就有價值，但用過嘅價值係0

撚緊首唔首發

你有無咩想要
我想收晒你全套波

有Demon’s souls就入

你諗下極巨化果下zoom落個波係商店波已經輸咗個勢

唔係from自己做返

上次去日本買咗隻二手from版，ps5一樣玩得

問題係買碟版定digital
碟版有得玩返PS4驚，碟又有收藏價值，又有偷跑
Digital版應該係將來主流，psn先有驚送，又讀快d
好難揀

碟版點會玩唔到digital
買碟版主要係玩舊game，新game都係買digital多

係咩 見大家都話玩唔到
玩到就當然買碟版

算啦，本身DS系列我都已經唔好
買嚟都係玩獨佔大作
係諗緊首唔首發姐

一定買碟版，多個選擇
到時買左Digital版又有機想買特典版收藏真係喊出嚟

真
不過我未必衝首發 等幾個月ok既

碟版一定會有Psn
如果碟版齋碟
PS5出嗰日
SONY實比人燒鋪

覺唔覺ps5似鋁鋼龍

我上discord啲人都係用MB做貨幣

咁我都唔係話m波一d價值都冇，吉波都有用，係捉左野冇用姐
你話用隻m波捉左隻非gx唔閃普特冇v嘅噴火龍會唔會有人要，我諗都幾難換到野

你都岩

想請教下反射壁果d,如果雙打，果round 己方有一隻俾人打死左，咁樣幫未死果隻檔二分一定三分一

一般mb用嚟換神獸，或者一套九粒
但係如果係問球種癡線佬，佢咪會要空柑果球多過master ball囉

1/2

死淨一隻無分傷

我堆masterball都係擺喺度有極巨湯連捉街場閃gmax既可能性都無埋

DLC一出
柑果球就唔再稀有，如果唔難出素材嘅話
M波起碼仲保到值

夢特水主用法

收聲呀 同我收聲 垃圾GF逼害球種撚

我唔係球種痴線佬都係要圓桔球

你仲有夢球同ub球

仲有狩獵公園

回歸原本，做紅白球撚👼

Gf:有得整埋

寄刀片

咁多個冠軍同館主都係用紅白波
連小智都係用紅白波

係公司開住google sheet執list等放工

小智隻小鋸鱷用Lure
毒龍用ub

小智都係球種撚
可惜柑果球係動畫已被遺忘

今代火館主用高級球

特別篇設定好似係館主用great ball四天王同冠軍用ultra ball

超夢夢master ball

全部一致紅白波包括神獸

以前真係紅白ball果時係幾好睇
唔知幾時開始變到橙橙地就覺得好柒

水晶篇克麗絲各種柑果球捕捉好撚好睇
如果動畫一球超人可以學識用柑果球一定好撚正

Crystal 都係球種撚

佢張圖冇劃個d唔係好多咋
收工影俾你睇下咩啱

有冇大佬們可以幫幫手我差一隻齊圖鑑 就係銀伴戰獸 因為我隻屬性空一早練到一百級 所以爆咗友好度都升唔到可以既幫手傳一傳 我就還返比你 感激不盡

冇記錯食糖就進到

100等咗 ...食完都冇反應我直情有埋友好章都升唔到

各位大佬, 想問下超極巨係咪要有Family plan先打到小弟新手, 岩岩先打完第5道館

你可以自己打

奸商話人奸商

剋屬 ~50lv 能力500up既寵 係咪都輕鬆打

輕鬆俾佢打

我唔會一換一

師兄幾lv打

5星就至少100lv啦

仲諗住拎超極黎打道館 D寵好得意咁

傳比你囉 你要咩

多謝大佬先但自己打番黎先有成就感

都係既 咁爆完機先囉 我都係爆完先捉極巨

前幾日wonder trade收到beast ball多龍

多龍靠奇蹟交換就黎齊球種

多龍淨係收過ub,月，愛心同夢呢4款，其他未試過

收過伽勒火馬 愛心球

呢隻公廁黎

除左你個D我重有等級、友友、速波
差重波未有

我3兩日就收到1次ub同月球鬼龍

仲有兩個鐘
開住蘇丹砌隊打赤面龍盃等放工

我想問下如果買pokemon home 一個月plan
但放左超過30隻pokemon
一個月plan完之後
突左果啲pokemon會唔會被消失

好靚喎

請問巴打們有冇夢特球球海獅可以比我乞一隻，或者借一隻黎生?

雖然嚴格來說不算配信的情報

來自外國知名情報網 的情報
根據本期快樂快樂的最新情報

若玩家有購買DLC擴充票
在之後本次電影幻獸「薩戮德」配信之後

玩家在隊伍中持有薩戮德的情況
在「鎧之孤島」中將可以獲得「小智的帽子（電影款式）」

今日有冇台/2030？

跟機_2

無聊打左陣Rank，打8成都沙隊

612

wonder trade收到既愛心球，唔係伊貝火馬就係拉魯拉絲，周圍都係

Sor, 尋日返夜
仲以為係11

今晚有冇4P

有冇巴打可以答到

應該唔會消失，你續返就有

未試過 真係唔知

傳精靈分佈

神蛋 火準

盾菇要dlc2

一世唔好入境thx

agger，一入黎又掀起一陣腥風血雨

200隻，減走神獸，dlc1分得47?明明巴哈數到50幾架
我覺得唔止咁少我當佢係den既最稀有嗰隻呀，都無理係咪進哂既型態架
除非佢200隻係包埋之前home開放既17代3主同神獸嗰30幾隻

Pokémon HOME will be going under maintenance on June 17 from 5am until 10am EST

After the maintenance, there will be a update that you will need in order to use the App

應該計埋成個家族

有啲得den先有吧

睇下邊隻啱

11點準時入場

窮撚儲定錢等PRO出先買鳥

米海：(你班)窮撚儲定錢等PRO出先買(我就衝首發)鳥

利申 會首發

.gun

全部得1粒果D都岩

有咩想要

想睇你用乜換

小卡比 小果然翁 小皮皮 同小魔牆人偶
我唔係好知佢點叫係冇得捉個啲

嘻 生到的

我試過生返原本個隻出嚟嘅
求教學

要去水道館個鎮既露天市場買xx薰香比隻老母帶住就生到

要買香爐 你用啲英文名去youtube search how to hatch mime Jr./wynaut

長知識了
今晚齊圖鑑有望可以刷色違了

感謝大佬們指教

利申 真新手 但咁啱上星期爆圖鑑先知

因為我上網睇圖鑑去查 佢得刷洞會出
我就一直以為係要打返嚟

佢叫吸盤小丑
罰抄100次

叫開小智老豆

我下次會記住架啦

我睇sun moon 都以為係

想問下點樣捉超極巨噴火龍
點搵都搵唔到佢個巢

有多 比隻你？

又派紅眼黑龍

觀巴仲未瞓？ 怕誤中1001 聽日先再搵佢
Btw wolfie蒙眼打都差啲打贏人on99

未試過 真係唔知
如果同POKEMON BANK做法一樣,我估唔會
每2年續一次

越夜越精神

留名等睇1001